你班仆街泛民唔總辭以後都唔會有人投你地

一大班政棍為左咬住個十皮野唔肯總辭，全部不得好死，
當一個制度已腐敗到無得救既時候你地仲要係入邊扮野，你地唔總辭就即係同人講無問題，可以繼續比中共玩

最後咪又係要含淚投

唔總辭=自取其辱

十皮野
緊係唔走啦

唔支持總辭
但不分化

五毛分化post
拉

香港人只係泛民性奴。

但總辭完班人可以做d咩？

到時又有其他原因含淚投
例如35+

民主演員 收十皮嘢入面扮抗爭

拉你老母 死傻閪 依家人地擺明比舊屎你地食 都要食，留係入邊又唔夠票同人鬥，不如一次過比哂所有人睇香港已經玩完，只有一黨專政